支那微博：呵呵 港b的csi口罩都給我大深圳送上了

?

抗疫保命
推翻暴政

sb 港仔還在為口罩拼命，我大深圳有貨了

又偷野
第幾多單
有無人整合

圖呢dllm

圖
link
都無？

又傳假消息，拉

冇圖 冇link
拉

港b死了